狗狗生肉粒

迷你牧羊狗 男仔9歲
啱啱幫佢沖完涼吹毛個陣見到有一粒肉粒
有冇人知係咩黎同點解會生肉粒

隻狗讀基中？

同埋白色啲毛開始變紅色
係因為唔夠營養定老既象徵黎

我果隻都有一粒 之前去打針果陣問埋醫生 佢話係暗瘡黎 唔洗理佢 但係好鬼耐都仲係度

我依隻又係d毛慢慢變啡 都係九歲左右 應該唔係大問題係老左？

唔該哂 嚇死我

男人老狗留指甲

我隻狗都生左一粒肉瘤係下巴
之後帶佢睇獸醫
獸醫話好正常 如果睇唔順眼可以開刀切左佢

最後都係開刀算
應該係似老人家生肉粒生係臉到咁

女朋友黎

如果冇咩事都唔開刀啦 窮撚